270-288$入左700既人入黎

各位而家有咩策略？

聽日走左先？定係睇多幾日？

有咩好驚

溝

in 700 we trust

等我走左先

2樣都買博爆邊...如果你有信心明天大波幅...

怕春 279.6入左 坐到300先走

正常既連登仔都會係$288出哂貨,仲會大大力反手沽

坐

唔好鬥氣
700呢排個勢好弱

等跌到230左右入貨

700睇個勢係權貴打壓
隨時插一段時間先上返去高位

long put 265
希望能夠跌多點啦
再做埋sc

正解

迎接勝利

咁你放撚左未？

你老母就弱
你放左未先

Bin C 好衰

未撚驚過